地鐵有個阿叔訓咗落我隻手到

佢當撚咗我隻手按摩椅咁係到左右摩下摩下

扮哂嘢一嘢批落去，另外

我係你後面

咁岩既

我係個呀叔

寧願影相擺上網都唔縮手

俾人踢到上口心都唔識出聲屌鳩人

一野推開佢大大力鳩佢啦

寸勁!尺勁!

扮講電話大大聲屌渠佢
最緊要大大聲 明屌佢但佢又吹你唔漲

樓豬jw中碼仲有件
Tg Msg多我一次呀